返工錯漏多是否集中力欠缺

有冇新人成日做野甩漏多，好像集中力不太好

應該係狗十後

所以新人人工低包你做錯野
好似攞正牌做錯野咁
吹你唔漲

但做落左唔加人工又點解